★施麗珊：新加坡政府派電腦 教育局要深切檢討

社區組織協會社區組織幹事施麗珊表示：「人家都說新加坡政府派電腦，確保每一個人都可以上課，我們資源比新加坡少嗎？教育局真的要深切檢討和做一些補救工夫。」

社協建議將「關愛基金」資助計劃納入學生資助，恆常支援清貧學童，為他們提供電腦硬件及軟件等。

咁你死去新加坡囉on9 屌你個閪日日起度嗌窮

施匪麗珊咁你唔移民混去新加坡

其實曉麗苑幾時先刪起施麗珊？

派撚完電腦又話上唔撚到網
屌你老尾窮人咪撚生仔喇

呢條支那婆幾時番上去鬼國服務啲仆街支那人

又係呢隻支那珊
唔知又有咩陰謀

唔派好過派，支共政府只會派華為派小米

澳門政府年年派錢
成日話一個終國 我覺得應該照跟
今年應該加碼派多一萬先啦

派電腦好呀，最好全民派電腦
一日一部Mac book air

每日咁多人死
唔見你死

仆街 屎麗珊 又出嚟R錢 ！

呢個時代,一部爛鬼電腦根本唔值錢

你地再嘈一陣佢細佬出嚟燒9 你班友仔

移民

施麗珊你去派電腦囉

又係佢
聽到佢個名都知佢又要發表on9言論

香港正苦派唔好預有好野
你睇之前人口普查用埋D狗屎平版
仲要計利益輸送, 一定買埋D 濕鳩支那機

唔緊要，最緊要政府肯派，反正都係倒錢落海

特首唔同

每日150去Singapore屌你

改返少少：係施麗珊你出錢派電腦，唔好搵政府cap水

戇撚鳩 窮人生仔嫌三嫌四，不如立稅人幫你哋養撚埋佢啦咁

直接去示威，屌柒婆啦。

我支持
益支那不如益蘋果

狗咬狗

自己叫支共科水啦
死共狗賊婆

又係呢條死八婆

支那珊又想左呃右呃
幫人清堅廢既電子廢物 用得多都情緒病

派全套 macbook pro+ ipad pro 頂配
反正政府大把錢

飛雲
何不用飛雲黎zoom

施麗珊vs 周麗萍

支持政府出錢資助

攬炒埋個庫房佢

戇撚柒鳩死賤婦日鳩日係到發窮惡？幾時死呀冚家拎，死咗我要開香檳

老星好多野都做到其實好大原因係獨立左，但蚑種共狗永遠唔提！！！

BTW，老星有冇每日焗收150隻，你冇錢冇學歷睇下去唔去到吖？？？

收左錢
奉旨出文
信唔信過完個疫情正苦就會出資助買支那電腦丫拿

唔知點解又記起施君龍

千幾蚊買部電腦都買唔起

有電腦, 就話無上網,
有上網就厭電腦唔夠快,
上網夠快喇, 就厭部機慢
部機夠快就厭唔夠軟件, 無防毒
中左毒就話無免費維修要換新機

到時上到網又話冇VR睇AV

呢條八婆好撚煩

派condom最好

諗返起呢單

電腦用足15年 中五女生終獲贈免費新機卻不敢用：怕中毒

佢哋永遠大把原因

窮就係咁
每日都要往死裏面打

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1